其實何sir幫左香港人成個運動

本來都唔上唔落，點知佢一招大絕出黑社會，成個遊戲由香港提升到國際層面